[直播]馬鞍山岩岩開左槍...

晚晚都開槍

現場直播

速龍又咬人

開槍已經變咗基本

嘩，，，好多恐怖份子企天橋

良好市民快入商場避

文字直播
速龍又想。入商場拉人
商場經理阻止

入埋私人地方

只要唔係實彈
(雖然威力差唔多)

好快變實彈

手足小心呀 be water

文字直播
差佬向住客開槍
市民情緒開始激動

速龍係度，走左先

開咩槍

入私人樓地方on99

?

推

DKLM 開槍變最低消費

文字直播
速龍無視私人地方入埋停車場
出面有狗增援

無人沖擊 開咩槍啊

眾籌男人的玩具

有入停車場？

屌，無法無天

係咁射on99

入左
最新情況
速龍不斷開槍

居民敢唔敢好似沙田果日屌狗？

屌

又開

陶輝係現場

有陶輝就有暴力

點解會向住客開槍

唔係散左咩???

痴撚線

做乜鳩

文字直播
大量居民係警方開槍下受驚
由商場天橋跑入商場

又點撚樣呀死仆街黑警

冇大媒體記者喺現場？

立場無live？

對住天橋人群開槍
屌！

屌你老母

被人屌走，過街老鼠咁款

即刻同我入黎 唔準當義士condom

WTF 住客唔關事都開槍射 會唔會翻屋企都俾狗charge你暴動罪

做乜野事
無啦啦開咁多槍？

仆佢信街 8964 ？

死喇
我都開始慣
要同自己講唔可以慣

做咩事咁突然嘅

文字直播
粗口橫飛 居民係咁屌你老母臭閪死差佬

有冇完整live可以睇

有冇live

屌佢老母

Live?

又係依個外國勢力介入. 英國真係亡我之心不死

行過又射兩槍，班狗當自己邊撚個

有狗就有暴力

最好佢地自己射返d高官 朋友 屋企人 其他人就be water

私人地方
班犬無權入黎

#3 咪有囉

其實咩事

冇記者 ？？

邊種？

屌佢老母！

d人係樓上屌狗 之後隻狗向樓上開槍

胡椒球

胡椒彈槍

哇 開槍 好撚型wor 死警犬

癲狗

係屋院開槍，已經癲左！

為即係而家六四啦

佢地做野講理由？

民居開槍 ???? 癲撚過公安

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

推post班狗又狂犬病發作

吿你私人屋苑大堂內非法集結 志在搞9你

向民居開槍

文字直播
成塊玻璃都係彈孔

lm

屌佢老母癡撚線

條死仆街賤畜
攞去西貢表揚下

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

痴撚線 依家真係大鳩晒

Be water

發生咩事

民居都亂入，吊鳩佢屎忽。

push

屌你老母，無俾警告就開窗！

唉 屌到無用 到底點樣可以制裁到依個軍政府

公安都知係地鐵站唔可以噴胡椒
香港警察

冇人理mos？

當開槍變成duty

雞尾酒派對就係right

新港城今晚大把住客等食飯去英皇睇戲
有種就入黎開槍
睇吓我地馬鞍山人惡定係你班哈巴狗支槍惡

快啲入去投支持 班藍絲用yahoo投票嚟打緊飛機

其實真係睇唔透
你落幾多油 都唔會淋息D火嫁

向天橋開槍
畜龍警權無限大

有冇back up???

記者話最少一人被捕

推翻佢

開咩槍呀？
講d唔講d

Atv live？

然後啲人仲幫公務員集會有糾察洗白

當開槍都慢慢變最低消費既時候, 我地以後出黎都要相應提升番我地既武力程度

開槍證據

其實肥仔聰係咪已經比二哥隊冧左 渣正旗

屌佢老母 一陣有無mos人突發口去狗屋散下步

畀街坊屌到仆街

我真係好難受 日日接受呢啲消息
可以點做

落油係潑火喎

輝蛇開槍唔洗你教

Push

宣揚呢件事 罷工 衝入民居仲要開槍 冇人接受到

班狗上唒腦

比市民狂屌
啲藍絲都屌班狗
有個廢老話本來好撚撐狗 但狗兇佢 係到屌狗

玩多幾次快閃睇黎可以玩真we connect

試下唔好上連登
唔好接觸social media

Dllm

香港警察
社會垃圾

死黑警

咁撚小事都開槍 痴撚左線... 真係成班街坊咋喎

Cls

咁惡

有冇live?

姐係點 人散左都開槍?

班食屎狗有冇拉到人

班狗以為自己真係大哂嘛
藍絲通常覺得搞唔到自己姐
你搞到佢 就屌柒你啦

同沙田中心一樣 又係四叔場

又派增援

屌你老母 黑警又開槍

比人撚完今日返黎報仇 小器到你

係咪拎半打啤酒個啊叔

下？開槍？又陶輝？

啲狗怕少人罷工。
提下我地。

點解有人被人拉？

拉左個

係 仲夠薑射居民

入私人屋院開槍?

屌點解拉左人

本身係咩事

sorry無跟

唔洗實彈都玩撚死人

係要佢自己中下先明

跟本想市民對開槍成習慣 係又開唔係又開dklm

on撚鳩 mos既有錢班藍絲住係新港城、私樓， 公屋得廢老撐狗
佢地簡新港城射？ 究竟有冇腦

wtf？？？

又發狗癲

真係癲左

點解咁撚9過份? 比人屌兩句就可以旗都唔撚舉開槍? 你老母玩緊bb彈槍? 仆街狗閪

瞄撚住商場天橋行人黎開槍

係, 對住條橋射左廿幾粒煙霧彈
但上面無人示威
CLS

兄弟，難受歸難受，一切未必會變好，但抗爭一定會接力落去。放鬆啲，大家會一直互相守望，幫手睇住，唔洗孭晒上身

仆街警犬惡撚到
不如直接軍政府統治

向住客開槍 我屌佢老母呀

仲惡撚過黑社會
日日行出黎曬馬咁

人又拉唔到
每晚都好似過街老鼠咁被人屌走
究竟邊個戇鳩指揮

繼續辣火頭喇警犬

針唔拮到肉唔知痛

新港城都多狗住

做記律部隊做到咁冇eq

其實今日佢地係衝入黎發作？有冇咩導火線？

捉唔到示威者 咪拎街坊出氣

CLS

禍不及妻兒
大家千祈唔好搞陶sir家人呀
尤其佢兩個可愛既千金

好撚癲，呢兩個月開槍係過去十年嘅總和，開槍已成日常 啲差佬根本公報私仇

痴撚線 班死癲狗

發洩返琴晚

玩開芒亨個d做野

冇 突然之間成十幾架狗車包我哋 即刻散

blue girl?

拉左個
屌

YES
D狗控制唔到自己
搞到班所謂愛國人仕 D狗就仆街

向民居樓上????!!! 痴撚線，乜撚野世界!!!!!

班仆街會瞄頭
唔好彩射中眼 永久致殘

又係條仆街

大家玩快閃

紀

exactly

有人被拉?咩事

係咪唔撚關事架

真係越撚越離譜

真係開左？有冇片or彈殻

最尾係老婆黎

咪係，衰啲講句公安都冇撚咁惡

叫曬啲藍絲落黎睇啲狗幾撚癲

散

最搞笑係
佢搞多幾個，呢班友同佢遍地開花
佢地廢老得廢老先說服到自己友

事實而家D狗係大哂 藍絲冇腦姐 燒到埋身就緊係反面

開上癮，無計
事實係呀蛇持久力不足，要食下海狗丸

Live:

仲有, 要真正打擊到班狗既銳氣就只有一個方法: 令佢地實實在在咁付出極大損傷, 講白D, 而家客觀局勢係佢地次次行動真係幾乎零損傷, 而次次傷既都係抗爭者/無辜平民, 唔可以再比呢皇局面維持落去

胡椒球槍

呢啲唔係濫用私刑咁係咩?

啲狗得罪晒自己返工嗰區嘅居民
返佢地份工真係人都癲
要比成班街坊視姦+念力屌老母

巴打有冇圖

有冇人識呢幾個人

要人？

咁on9

可能佢地落黎真係想睇班狗點開槍射9班黃絲
但結果自己比人射

鬼佬真係好鍾意satania

香港電台live 啲狗好撚串喎

胡椒彈

求文字直播 中環走緊

圖

解放軍都無呢班狗咁癲

嘩屌果個係之前比蘋果影到既霸氣呀叔黎?

agger

文字直播
居民圍住狗車黎屌
準備左狗糧等等晚餐

岩岩到MOS 去邊安全？

射中眼隨時致命

射晒落條橋d玻璃到好似

Apple live 有霸氣哥!!!

屌佢老母臭西又搞事射平民

無撚野嘛驚犬

馬鞍山 上屆區選除左馬鞍山 附近恆安 耀安全部都係投泛民
班狗射自己票倉倒米

幾時開始開槍係最低消費
幾時開始開槍已經無人會理

係咪佢

比人圍屌

有冇人受傷有冇人被捕
在場手足小心

幾時光復馬鞍山

屌你老母係唔係低智到咁 做condom做到咁撚上腦話你蠢都係稱讚

最少1人被捕

屌撚到走晒音

聽到霸氣哥把聲

愈黎愈on9

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

搵班細個係爛仔/街童/讀得書少既做前線
0 EQ
以前香港無乜大事咪無事
依家日日玩 D狗一個一個咁爆

霸氣哥

兩個月(X)
幾日(O)

人多 聚集嘅地方

霸氣阿哥好型

多謝警犬幫我哋connect埋啲藍絲

把聲好似

雖然有少少走音
不過respect

佢仲有個大女架 白滑長腿

又係你

有個白衫阿叔上哂電屌緊狗
仲有冇法治呀你地（走音

繼沙田/元朗 後，又多一區 馬鞍山 睇清楚班黑警
黑警幾時玩哂十八區呀

最緊要俾自己放下假，好似孫中山咁，都係日本放過假，仲娶左兩個日本妹。

同一個人

有無馬𩣑山巴絲go tgt

其實做乜又去過

CLS練槍？

直情係屋企暴動添

係，總之搞人就得，搞佢就唔得，啲人自撚私到極點，人性好撚醜惡

開槍唔使錢啊？！？！

搵班friend去食喝玩樂一下，暫時唔好咁上心，記得返來就得

有理由相信...
某班高層極之期待 終有一日成功擦槍走火，從而去達致某d 目的...

水警都上水

俾街坊屌到嬲嬲豬亂射

屌撚到D黑警上車走

佢地身有屎覺得街坊全部係暴徒

(越諗越唔掂) 最快一年內，香港人這概念會被剷除。一場社會文化改造，正在發生。

霸氣哥!!!

痴撚線？

屌，果位街坊man到

嘩 想。打記者
準備開拖

水警都要調黎幫手鎮壓 , 水警應該平時俾市民屌得少

日日咁撚狗
啲狗都應該攰到仆街

其實搵機會令到啲狗得罪埋藍絲仲好
啲藍絲癲郁啲就好激動😂實狂屌到佢地反歸

痴撚左

睇live好似聽到有人話踩單車都拉

佢以係深藍撐畜

佢一定接受唔到佢眼中嘅事實

真係休息下。 唔好上連單，上去行下。 去cafe好，行山好。 唔好睇tg, 聽下relax music

係
擔埋佢架單車走
9成亂拉人老屈

圖呢

邊有

有冇片

霸氣哥再次一人屌鳩班狗屌到佢哋開車走

哇屌

我老豆都係警察

已安全撤離 be water聽日再見

啲人話水警咩事

真 勇武派

開槍都慣晒，冇乜感覺

只希望冇人受傷

軍管時代？

班畜生係咪未食藥？

要遍地開花
將黑警暴行散播去每一個角落

邊度等？

交通警走得好快
有人扮狗叫

霸氣哥講過啦
所以佢好熟警例

淨低嘅交比街坊

Shit 又嚟

東方live

頭盔印左MAR,即係marine

之前見到義士係taste買物資
宜家先知咩事
利申：馬友

最低消費

又開？乜撚嘢事

佢真係好撚勁
唔使出手同爆粗
都屌撚到班黑警笠水

［重要］大埔重要據點 8月5號千祈唔好搞呢三個地方 因為我熱愛工作

唔好禁入去 會無工翻架

be water左
反而有咁多街坊

黑警死全家!

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

驅散完啲人仲多左

屌真係好撚仆街
全球警察對示威者都唔會瞄頭，係得香港警察會，幾時瞄頭？係打把嗰陣呀屌你老母

屌 點啊 最低消費通脹？

881話係 胡椒

又開，cls

佢竟然不停話個單車男係示威者
如果唔係得佢一條片清我都唔睇佢

好懷疑政府真係想挑釁到義士出火 然後開實彈

真係諗唔明班狗玩咩 mos 都要用到速龍... 而家搞到過街老鼠咁

好撚多人

霸氣哥:搵D黑社會打到我成地血啦

不能習慣 要追究到底

得罪黃絲仲可以冇事 得罪藍絲隨時真暴動

出老解算啦

唔通係之前畀師奶屌走嗰班

我都係 ，蘋果好曚

仆街死黑警 聽日見隻打一隻
報仇啊屌你老母

要求居民即刻開記者會屌狗，強烈讉責

中頭係會死 致殘都輕左

我覺得禍及妻兒實在做得太少，只係擺上連登冇咩阻嚇力，要佢地停一定要喺社交層面做得再多啲，要佢地唔辭職都唔掂

馬鞍山街坊追住d狗黎屌

佢地仲覺得有狗比人打死就會翻到盤

屌你依加D狗乞人憎既程度分分鐘有狗比人打死之後全香港急CALL小鳳姐全港巡遊下

有冇係民居開槍嘅片

訪問緊 霸氣哥

要街坊出力先得

開左幾多槍？而家要唔要人，可即出

癲狗live

我又諗起你老婆
I MISS YOUR WIFE AGAIN

唔得囉真係黐撚線
唔好習慣啊香港人

打格好啲 驚佢有危險

唔可以習慣啊

我無野講

真心 呢幾晚大家去圍唔緊要
一見速龍就走係上策
佢地已經痴撚左線
唔好再送頭

遊擊，和理非，社區力量

三者配合可以打敗黑警

撐住呀
千其唔好習慣左開槍

上稟三清 下告閻王
今有黑警 支持暴政
殘害人民 滿身惡業
禍連三代 合府上下
盡皆橫死 不得善終
魂歸地獄 不得輪迥
刀山火海 刑獄無間
勾魂使者 急急如律令
張華 大法師 顯聖

現實就係黑警不斷違犯警例
甚至連環犯法
都唔需要負任何責任
試問點會唔亂嚟？
無限制嘅公權力
結果一定係失控
尤其係班本身都蠢過西嘅黑警
更加係陷入瘋狂狀態

馬料水？

大部分係街坊，冇口罩，都發鎗班狗真係痴能左線

比全民唾棄都抵你地死 死黑警

其實應該十八區都俾佢射一次

CLS 晚晚開槍

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉戰[文鬥]不退縮

警察要克制！

其實嘜撚野鄉黑 黑社會都係假！ 全港最撚惡最撚大既黑社會組織就係黑警

喺天橋憑乜清？

推呀 RTHK個live影到
對住橋上面 無旗 開咗兩槍胡椒彈

佢特登唔提胡椒彈班記者又係死蠢每次都冇人問佢開咗幾多槍胡椒彈

gchi

當人係活靶？

成功得罪街坊

？？

搞乜越來越誇張

應該十八區都開一槍

唔係想睇01直播 但4台直播link睇個01記者問霸氣哥啲問題方向
好似想道佢講 示威者好暴力咁 屌

雖然香港人適應能力強 但唔可以習以為常

馬友加油🔥🔥🔥🔥🔥

好快會connect全社會，自取滅亡

OK門有衫比義士換

開槍當食飯

又開死黑警

佢哋而家都剩係可以圍返狗堆啦，有糧出有飯食你真係吹佢唔漲喎

一定唔止兩槍，彈印都幾個

apple live 個記者係唔係臨時頂檔
又震又唔太清

點樣先可以告撚到班死警犬
呢家無法律文件衝入私人屋苑

應該係子彈過期
借d意射咁d

個記者 想陰9霸氣哥

屌你老味 班死狗越黎越撚過分

cls點可以慣左開槍

認真？！

叛你老母

香港警察 吞槍自殺

的確
起底組起曬黑警全家 配合文宣廣貼十八區有冇得諗
之前有見過話搵埋黑警屋企淋紅油 日日sd野比佢地屋企人搞鳩佢地 搞到黑警全家都食唔安瞓唔落

[突發]2/8(23:15)馬鞍山設路障

小心呀

我已經慣撚左開槍
香港係咪太痴撚線

住係附近的蘋果職員

香港人太文明
林鄭今日仲落到區被圍屌
黑警竟然未俾人燒

啱呀 開槍殺撚曬啲叛亂死狗就啱

真 RTHK個Live影晒

賤撚到
又放roadblock拉人抄身份證

放工返屋企食胡椒

想問發生咩事
岩岩番到屋企未追
依家情況點

跑入黎 一夠鐘就跳制？
係咪比人落降頭？

垃圾黑警

推到佢仆街！

佢住邊區貼邊區

係胡椒球
啲速龍渣住胡椒球槍 好撚痴線

都真係無乜邊個地方啲人比黑驚咁打咁射咁拉，都仲未同佢地開拖打真軍

又開槍

唔可以對開槍感到習慣

今次到街坊圍緊狗屋

係咪冇人制裁到佢地 日日開槍 日日犯法 屈完暴動 又屈襲警

我要報案

仆街賤種黑警
剩係識射市民
市民報案就唔撚做野

係咪向南落咗沙田狗屋呀？有無律師去睇？

成班垃圾真係過街老鼠

佢地開槍前係咪無舉橙旗?

只要有一粒實彈殺咗人
我諗所有人都會癲撚咗

以死相博

緊係無啦

無 純發洩

走哂，剩街坊

岩岩睇直播見到d狗係咁推玻璃門入去，有人係入面頂住。有幾隻狗zip到入去。跟住個仆街畜狗鬼佬指揮官就手指指，d狗就出盡力迫到入去，過左30秒度就比出面d狗叫番轉頭走

狗走哂記者採訪住客講：見到對面馬路有疑似記者比人搜身，我就大叫你唔好打人呀，我睇住你架。
之後就成班衝埋黎，我就入番去大堂入面，跟住d警察唔理住客反對亦冇問過管理處就衝入樓，跟住就不今問我係咪襲警。當時係攬住我，cool住我講。佢地入黎之前我係同佢相隔成條馬路冇身體接觸過。

請提提各位手足be water

街坊？！

點叛亂呀屌你
狗屌你老母生左你呀

速龍可恥

仲有一點: 就係班狗而家好根深柢固咁覺得自己一上GEAR就無敵, 無野傷到佢地, 要打破佢地呢種幻想先可以令佢地知驚, 所以前線巴打如果再比FULL GEAR 狗圍真係要搵機會令佢地付出代價

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

多人中離開，被人圍，起碼多街坊聲援。

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

蠢人永遠做蠢事。
而家 策略一定係見狗即走。
狗已經可以任意射頭。 一捉到就告暴動

今次真係feel到佢地精神極度緊張……

重點搞鳩有家室既 老婆仔女 接佢地放學

真心痴撚線

麻包袋

街坊有片

pk 馬都開咩槍呀真心

點解D狗日日都咁中意得罪人,個名已經咁撚柒臭,仲要不斷挑戰底線,淺藍都變勇武啦 仲要係人地民居,住宅到開槍

出就緊架啦 幾時架姐

黑警=食過人肉嘅畜牲

屌狗都開槍

係 爆頭會致死先啱 clarify翻
屌佢老味依家開槍好似係最低武力咁款
死黑警

留言下外牆有冇比佢射中
告賠

你發夢D野唔好當真咁講~

有位藍絲呀伯已經被差佬兇鳩

手足注意安全

根本班狗癲撚晒，
瘋狗症咁周圍吠周圍咬

屌
永久傷殘有時仲慘撚過冇左條命

唔知幾時有人會接休班警收工

佢地係咪就快痴線

等報案都比人話非法集結

大家記得BACKUP啲片，如果唔係又會好似元朗嗰次咁，今次仲要一開始係ONCC最清

我好怕到時都係打不還手

推到有

無啦啦又彈句立即離開俾人屌

收皮啦，係入面叫出黎話人地係非法集會。

文字直播
圍緊警署 要求解釋點解開槍
突然有狗開喇叭
要求在場人士立即離開

街坊airdrop緊條片比記者

Back Up 小心Facebook 刪片

屌 又開槍
啲畜性係咪痴撚左線

越黎越多人會唔會又call番防暴番黎 笑撚死

唔可以慣，屌你老母死差佬

Watching Maddog live

班垃圾又開咪話差館門口班記者同兩個市民非法集會

隻狗都on撚狗，厭唔夠多人，等陣過千個街坊圍鳩佢

仲要老屈街坊非法集會

痴撚線 又唔係大型集會 班狗乜撚野事呀

有D和理非真係傻架

然後再散，撚死佢地

冇旗對橋上市民開槍
擅闖民居

馬鞍山咁多腥揀人, 分分中班狗搞到連呢班腥揀人都唔妥佢.

一早block咗佢好耐 三毛嚟

笑死，馬安山居民撚狗咁撚

點只兩槍 啪啪啪啪啪啪聲

本身都靜靜地
又摟屌
係咪被人屌到心理變態

犬無成本傷害手足 要破局就要佢地付出代價 但係手足都會好大代價

有相有片影到開槍，哥仔快D UP 出黎

點知佢係藍絲

仲夠膽開MIC話樓下市民係非法集會
你都識同人講法律?
屌你老母擅闖民居, 擅闖私人屋苑就唔撚係犯法?
仲要開槍啊屌你老母
人哋自己屋企嚟架, 仆街黑警

全部都係街坊 佢咪即管call
啲防暴散咗又再落返嚟 撚到佢地死為止

成個警署d鐵閘都噴左字
有幾架路過車響長鞍

有目擊者話至少開左5槍

早晚出事

報案比人趕走，on9

警察就來被打爆機，急了

呢到係天橋？

除咗報復香港人，向市民視敵之外

其實咁撚樣射居民係有咩撚嘢好處

神助攻 藍絲都被佢地嚇到變黃

仲要明知條橋有玻璃擋住都要開
擺明純發洩。。。

大家一定唔可以習慣..一習慣咗個noise就會愈黎愈細...
我知道呢個係人自我保護機制 但係大家還記得佢地開第一槍我地既反應嗎？

黑警已經越黎越無法無天

係呀，面對面唔夠打，一定要洗橫手。佢地已經殺紅了眼，除咗屋企人佢地乜都可以唔理

我都覺就嚟打爆機

不能習慣!!!!!!!!!!!

係

向樓上開槍, 佢地痴能線呀? 憑咩?!?!?!?!!??!

有線報咗新聞
唔可以慣開槍

無啦啦開咩槍

咩槍

上邊懷疑有示威者，或者係街坊屌佢地

WTF
要片

屌 軍政府 又開槍

好似胡椒子彈槍

而家已經唔係慣唔慣 冷感既人一早慣左
而家要制衡班狗 減少手足受到既傷害

痴線黑警，開上癮呀

我見起哂底嗰啲都係放上黎呢度，但連儂牆好少見黑警全家。如果另外搞會唔會好啲？
黑警牆
自己嗰區嘅黑警自己貼

咩槍！

我反而懷疑警察係有外國勢力支持

721元朗你啲槍又死哂去邊

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

睇嚟你好驚

2014 佔馬路好勁
上個月 佔馬路係基本
而家 晩晚開槍係基本

去個short trip 休息下先

唔係迫到入去
翻睇個直播會見到d犬叫入面個食q㩒制開門
跟住個食q又真係㩒制

痴撚線，推呀

文字直播
馬鞍山居民繼續圍緊警署 要求解釋做乜開槍

胡椒槍黎

一人一杯酒

五發胡椒彈

有冇事源？

至少5發

速龍連街坊都照射，遲早開實彈架喇

幾時先有拘捕黑警行動

將班仆街制服晒 綁撚晒係地

佢哋已經唔係執法者，係犯法者，係時候取締佢哋

到底有咩情況下 唔 係 非法集結? 唔通約舊同學食飯都唔可以多過三個人? 霸撚道過共產黨

最少5發

應該係圍 MOS 狗屋

快推 cut返條片出嚟！

咩槍都要屌啦

非馬鞍山人要走
11點半所有警察走晒
無尾車沙田人走唔到
小心有伏

大水坑有十架警車黎緊

真係痴鳩線喎班狗，居民都射

痴撚線 係人地社區話人地非法集結
咁搞法 遲早真係會攻佔巴士底

send 比01......

頭先個黑警好型開咪話非法集會架
做咩縮埋唔出黎

又黎打市民

係 造記錄部隊 先岩

排隊等巴士都小心比黑警驅散

痴線！又開槍！

佢一定唔係行開街個D 人

點解今次得蘋果有live仲要拍得咁衰
黑警真係痴撚線有咩理由要走入去私人屋苑開槍
你地死全家都彌補唔到你地呢兩個月嘅行為

癲撚左,係咁
連私人地方都鳩衝, 唔係拉指定目標, 即係擅衝私人地方

冇圖冇真相 片最好

10+ years for rioting, even if just helping someone up. Arrested and charged so fast.

What about the triads?

Arrested and not yet charged now.

8.5 全民三罷

有幾多人

癲狗都有LIVE，蘋果好窒頭先

私人地方食蕉開門做乜
黑警無法無天

最少幾百人

一日比一日痴線
戇撚柒鳩
香港警察 污糟邋遢

推到香港人有槍 革命軍

得撚罪晒d街坊

無舉旗就射
仲要有咁多街坊行過
係唔係想射殺市民

真街坊 企係對面馬路者ja
都無圍

私人地方都有得非法集結？傻撚左？

警黑一家親

萬一走唔到，有冇街坊接濟呀？

尾班車就到啦

黑警牆幾好 貼喺警署岀面 地鐵站 周街貼 貼到成區都識你老婆仔女
各區文宣又有野搞

警犬咁為港人付出 實要幫佢地宣揚下

電話唔通

有女街坊嗌到好癲

屌 得果幾百人都開槍係咪痴撚左線

警員進入私人屋苑 市民起哄

其後多輛警車到場增援，身穿全副防暴裝備的警員到場，部分手持警棍及長盾，在場拉起封鎖線，又有速龍小隊到場驅散示威者，有市民及示威者於現場指罵，警方一度高舉黃旗。有警員於現場附近進入一個私人屋苑，引起在場人士起哄，警員用盾陣於屋苑大門架起防線。

一名雅景臺居民司徒先生表示，當時見到4名警察於對面馬路包圍及搜查一名懷疑為記者的人士，他向警員表示「我哋睇住你，唔好亂打人」，然後突然有數名警員衝向他驅散並跟隨他進入屋苑，指警員「捉住我攬住我，問我係咪襲警」，司徒先生否認指只是在場監察，他指雅景臺居民及保安表明不讓警員進入，但警方仍強行進入，對此感到驚恐。

警向天橋發射胡椒彈

至晚上11時10分左右，馬鞍山警署對面的新港城對開，行人天橋上有市民以射光及言語挑釁警方，警員在沒舉旗向天橋位置開了數發胡椒彈，市民後退，警方隨即離開。有網上短片拍得，當時於天橋位置有市民以雷射光向下方，其後突然有煙霧於天橋玻璃位置散發，橋上市民即時走避。

就黎要喺心口掛個牌寫住
我係毒撚
我冇朋友
我獨自行動

拉晒班記者上國際新聞

有無人在場提醒下小心有伏

死都攬埋班黑警一齊死

對與錯香港史會為我地道白

大佬 你係我屋企射鳩我wor 淨係屌你老母算溫文

有無人在場提醒下

馬友好野

黑警最好keep住咁仆街
俾多啲街坊睇清楚佢哋嘅真面目

你地未集會嘅主謀囉

冇圖冇片。。。。

痴l 線

鐘建平當住傳媒影緊講
話自己一個人行街, 最後都比人拉左

高速公路入馬鞍山近恒安入口有大量狗車

最好射撚到D藍絲,比佢睇下自己撐緊D咩人

冇
聽到橋上有人屌佢地就即刻開槍還拖

屌，聽日去貼先

有冇片？？？

英國旗婆婆咁夜仲喺度

暴徒又發動恐襲

Dklm聽日旺角真係麻包袋全面進場

頭先捉唔到人

班狗引返你地出黎

走啦

DKLM

rthk都有live

Source: hk01

在場都係真街坊
企對面馬路既和理非都嬲啦

！！push

沙田友真係冇得頂
睇黎黑警可以派速龍長駐沙田

講黎聽下咩事

佢地傻但有其他香港會幫佢地

香港人唔會有人想有人受傷

注意‼️
(即時)馬鞍山去西貢條路停左10架狗車
個度一個人都無
目的係為包抄示威者
唔好跑向西貢方向

其實射乜9，天橋有人扔野咩?

會

好似 d 狗行兩步射下尿咁

睇到火撚滾

唔知陶輝睇到支英國旗會唔會流眼淚

口水都可能係一種攻擊掛

無可能 道玻璃好高 根本得個望字

有網上短片拍得，當時於天橋位置有市民以雷射光向下方，其後突然有煙霧於天橋玻璃位置散發，橋上市民即時走避。

片呢

屌都開槍
班狗情緒完全失控

至晚上11時10分左右，馬鞍山警署對面的新港城對開，行人天橋上有市民以射光及言語挑釁警方，警員在沒舉旗向天橋位置開了數發胡椒彈，市民後退，警方隨即離開。有網上短片拍得，當時於天橋位置有市民以雷射光向下方，其後突然有煙霧於天橋玻璃位置散發，橋上市民即時走避。

仆佢個街，有人唔知射咗有冇一兩下
班速犬就開槍
成班唔關事的係附近
無撚嘢呀，番屋企姐

BC mola mola

基本啦

攻擊左佢地既心靈

睇live果班都唔多係平時夢遊手足 而係真街坊
如果最後真係收佢地 成件事好荒謬
你係我民居入面開槍射鳩我 我屌鳩你 然後你係我屋企拉鳩我

姐係逼人趕你出門口

黑警挑釁市民想你地頂唔順升級武之後佢有藉口用真槍

五大訴求係時候加多一條：解散警隊。

星期一接放工

有人屌黑犬 啲黑犬就開始發癲

黑警EQ低，俾聲波打中

下次黑警經過巴士站要小心D

蛋液都可以攻擊
就黎吹口氣佢地都訓低

子彈射左上民居窗外？

呢個又係on撚9，公報私仇屌

其實新香港人嚟到幾年後佢地都知中國係點

放底你副眼鏡 因為遊行都聽到唔小唔鹹唔淡廣東話

唔好又揮美國英國旗啦

天橋玻璃黎

屌直頭要處決警隊啦

狗隻已經去到無法無天既地步

佢流緊共產既血

你掛個牌，寫住我係盲人啦

咁樣都告唔撚到班popo我真係冇嘢好講

私人地方咁樣開槍
仲要冇舉旗

屌遲早有警察失蹤

下次要叩阿蛇開左輪

保家衛國可以用藤條教仔

點會
班廢柴淨係識錢同恰弱過自己既人

比人屌兩屌就開槍，咁馬會日日死得人多啦

又開槍?屌你老尾死黑警

兩邊不是人
鬼！

你有number 告佢咩 再嘈，我話係暴徒冒警ga la

馬鞍山街坊好波

仲要唔要人收左隊未 黎緊

擅闖私人屋苑，無預警下向住宅範圍天橋位置開槍，屌，越黎越痴撚線

Thank you

大家識聽日點做啦

左輪!!!啪啪啪!!!左輪!!!啪啪啪!!!左輪!!!啪啪啪!!!左輪!!!啪啪啪!!!左輪!!!啪啪啪!!!左輪!!!啪啪啪!!!左輪!!!啪啪啪!!!左輪!!!啪啪啪!!!左輪!!!啪啪啪!!!左輪!!!啪啪啪!!!左輪!!!啪啪啪!!!左輪!!!啪啪啪!!!左輪!!!啪啪啪!!!左輪!!!啪啪啪!!!

班街坊真係冇諗住走咁款
越嗌越大聲

點先可以制裁班黑警 成日恰鳩啲市民 亂鳩咁拉人

以為自己係差佬就打橫行 濫權

無法無天

屌佢老母 岩岩聽到好幾下槍聲

利申：以為住山區係好安全

而家打人開槍已經唔會再交代，戲都唔撚做，吹阿

其實速龍包到咁又冇number
問佢地個leader , 會唔會認得出邊個打邊個

最記得個中大女教授
仲為香港玩命絕食

過埋今晚 最後一根稻草好快會出現

搞左幾個鐘 點解上頭無拉人走 仲會有支援落黎?

係咪尊貴既特首同頂頭上司已經被架空? 軍治? 另類港獨?

有冇得搞返個馬鞍山追究開槍集會
開槍唔可以放過

參與撐警集會咪唔係非法集結囉

有無人update被拉嘅手足

唔可以慣呀！！！！

我放埋另一條上黎

物極必反 自然真理

絕對唔係打飛機

好恐怖，萬一射左入民居死得人，64當年唔係無試過

自己地方自己守

期待星期一七區集會

聽日唔洗返工
你夠膽同唔洗返工既香港人開拖???

所以有狗比人打都係會成習慣。
但我地係要大大力屌鳩班仆街呀。
唔好比佢慣呀!!!!

椒彈片
繼續backup 巴打們

嘩, 向市民射做乜鳩

Sorry 問下 有冇示威者未退囇

依家仲有? 有無人知現場咩環境

屌 好快又擦槍走火

唔係擔心班垃圾 係擔心各位同路人

晚晚要咁捕住 真係命都少幾年

街坊圍狗屋幾日

英國旗阿婆?

好撚癲 啲狗收左幾次隊 啲街坊散完又聚 完美呈現咩叫be water

Alvin Yeung 楊岳橋 15 mins ·
【又開槍射市民】馬鞍山新港城

速龍小隊由地面向天橋上發射胡椒球槍，橋上無示威者、無人衝擊、亦是私人地方，全部都只是路過的街坊。

You are not authorized to download this file.

愈開愈圍

我覺得少少傷無辜平民可接受
因為無一個人是無辜的
當佢地選擇唔岀聲 選擇對黑警執法方法視而不見
抱住一日未燒到埋日 none of my business

比佢地睇清楚自己選擇嘅後果都好嘅
切身嘅感覺先最強烈 知道無得拖

完全理解不能

立場都開左live了

口號 文宣 大大隻字寫
警察擅闖私人屋苑 非罷不可
口語啲就 "警察連你家都亂衝入了 連你的家也不放過了"

煲到 警察隨時可以衝入你地方
每個人都有自己既屋企 自己屋企既lobby其實係半個自己地方 我相信大多數人對屋企lobby 有感情的
所以煲大佢 令到多啲人罷工

人地走緊開乜槍....

Agger，黄絲都叫斯文人，班藍絲真係唔係同你講笑，佢地冇腦冇良知分分鐘衝上差館斬人

跟住開多兩槍 順便告埋非法集結?

唔洗晒氣 亦唔洗冒險

連日情況 氣數至盡

講真 同時18區起義都有得諗
第一熟自己區 走佬都易啲
第二警力唔集中無得支援
第三街市look光明正大屌屌完翻屋企

立場姐姐復出了

應該退哂 在場既都係街坊look黎

利申岩岩圍完番屋企換個街坊look出去屌過

就算企定定係到 對你都無威脅啦
開槍意義係邊

係咪冇放催淚彈

屌你老味呢單嘢一定要搞L大佢

咁古怪
我UPLOAD 上SENDSPACE先

屌有冇撚病 未經批准入私樓範圍
向居民開槍
無人衝擊你開椒彈 你係咪當自己解放軍二代
旗手都未出撚得切黎你就開撚左(雖然有都無撚用）
明顯係比人屌兩屌eq頂唔住
Dklmgh

然後你企係自己屋企平台屌鳩d狗 d狗話你非法集會叫你離開你屋企

屌笑咗
世界上有咩阻止到全盛時期唔洗返工嘅香港人

唔比拍片?!

無放，但亂射胡椒彈

個阿叔咩人黎？

如果悍匪企路中心好多市民
平時差佬都唔會開槍啦

就算有示威者上左橋
果度咁多市民行過同食花生
你仲要冇示警下開槍

1999

越來越覺得催淚彈用曬

gta咩

無人衝擊無人做任何野 完全唔知做乜

大家一定要好好保留證據

月頭出糧喇，大家記住供養立場姐姐

大家要 backup 所有片 !!

成條片係cls

支燈好撚勁

....有冇720P

一定要告9佢
痴撚線屌

又係速龍做完d濕鳩野，當區狗房d狗受晒，抵撚死

屌...

所以除咗選擇性失明嘅藍絲之外

有良知嘅人都知啲condom係點
所以團結小小 只要愛香港嘅都係香港人

正面啲各位巴絲

USE THIS

就快所有居所都係班狗仔
想入就入 想出就出

諗起功夫入面個包租婆

黑警又為星期六日遊行助攻

好中 平時專心返工
放假300%屌鳩你都仲得

班仆街睇嚟已經痴撚咗線

蘋果收音搞咩

狗狗又發癲

成堆住宅圍住條天橋佢班撚樣係度開鎗真係唔識死，岩啦暴徒係樓上住宅，對準啲玻璃窗射啦。

狗隻壓力大到頂唔順, 就黎癲啦, 小心

行過中頭死撚左都唔知咩事
係下面射上黎 邊撚個睇到會避得開

到底而家係狗屋入面D狗點諗
個打靶鬼佬無啦啦帶堆畜龍黎開槍 開完就拉大隊走
自己乜都無做過俾人屌到仆街 人地就中出即飛

個藍衫定左型幾耐

其實好多單黑警做法真係要問責

如果當冇野發生過, 黑警只會無法無天

會唔會內訌㗎? 好擔心呀

講左好耐 咁樣成本最低 早應咁做

屌佢老母，成班完全精神失常
一定要追究到底，唔係嘅話遲撚d開槍變基本

MOS狗屋俾速龍過咗一棟

cls

因為當時四面楚歌，班狗又唔知邊到叫

速龍必須死

唔撚可以比佢地正當化自己做緊d乜撚野

啲狗近距離射
頭都爆開

我換白tee沙灘褲踢拖 淨係帶銀包手機鎖匙 仲專登買枝haagen daz邊食邊屌

咁你都話我示威者要拉鳩我咪比你拉 屌你老母香港警犬

遲D黑警好似城管咁full gear 爆屋入屋屌女都仲得
反抗就告你襲警暴動

班狗成日屌上層唔夠強硬，依家個情況睇黎上層已經批可以直接用槍，明明個環境係出椒都可以控制到既，都選擇用槍

一次放百幾粒，放到要用過期野

隻狗聽另一隻畜龍指揮開槍架 cls

藍絲群組不停發出以下訊息，反對運動居然差不多超過支持運動，請立即投票「支持」!

仲有投票呀！

至於有人話驚21號元朗咁無警
我可以講真街坊點都多過啲黑
加上元朗個晚係比人伏咁制
圍狗局既時間有黑出現但狗繼續落閘
班狗唔理 比班黑光明正大咁 仲唔係警黑合作？

告番你轉頭
話你個西夾親佢碌鳩

一次過屌返夠本

個環境咩都唔洗出都控制到

後生既義士們已經係走緊/走左 屌佢地既都係路過既街坊黎

真係見人就射左先講

係過期

應該去邊區都一樣

相對地警犬俾人打嘅風險都高左
物極必反呀，做咁多衰野你估唔駛還

解散畜龍同埋清算有關人士已經係最低消費

CCTVB車經過

mos d狗明明等退休咁款
係d畜龍一落地就發癲
黑警死全家

光復香港
時代革命

佢地射完人就走

唔好侮辱狗 係condom

VS203

班仆街真係想將開槍常態化

車牌VS203 鬧街坊係廢青暴徒

撐警D藍絲都唔使去晒邊

黑警仲未明究竟宜家個社會有幾多人憎佢地

唔好話咩路程好撚遠又收唔到call
係正門口點拆都拆唔到

懷疑而家執行職務唔開槍要寫報告

區外人注意！！

咁大個探射燈
MOS既手足

射精咩 射完就走

想問下mos幾時轉左做分區總部

佢地依家對所有香港人都係敵人，分唔到示威者同普通人

屌 仆街 得果咁撚少人都開槍 食屎啦屌你死黑警

情緒越黎越激動
會唔會好似雷明登果晚咁

18區唔計離島 最少有都十幾廿萬人口
如果要反擊既 一定有得打
政府再唔收手 遲早17區遍地開花

巴打你描述得太仔細
拿拿林食咗支雪糕佢啦

屌，係又開唔係又開

新港城居民請向恆基施壓!!!

馬鐵往大圍方向尾班車
0039

大聲公都有

反去再换啦

依家好似又有人圍緊喎

但係又要扮射唔中

想開就開

香港警察，你已經被香港市民包圍

個大聲公

好正

警察習慣開槍
我地都要習慣有大聲公

(803)(RTHK)馬鞍山開槍(1)

(803)(NG)馬鞍山開槍(2)

backup link

有錢派啦

義士又黎料

而家你不合程序打花我物業外牆 邊個比錢整！

唔好慣！唔撚准慣！

突然覺得陰司紙好雞

完全開槍當食生菜咁款

收野啦

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

開頭以為佢地想燒野

8964

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

多人中離開，被人圍，起碼多街坊聲援。

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

因為放催淚彈視覺上會震撼好多所以而家好多時都射胡椒彈，普通市民睇電視會覺得冇乜問題

長毛最叻做e d

返馬鞍山安唔安全？

圍完有人放火咪仆街

咁夜都搵到陰司紙

安全

無哂黑警 好安全

OT錢

推!!!!!!

重要好多街坊，好似個日天水圍咁

佔中果年, "想"開槍無開到, 都好大件事..
而家開槍係最低消費..

累了 街坊慢慢玩

文宣

速龍射完走哂,而家MOS D狗入番哂狗屋剩係敢係入面挑釁

玩天光都似

岩架啦，
唔好比阿Sir停，開槍啦，
連藍絲都屌走埋啦

橫掂都係有殺錯無放過

cls
咁我地都可以將火變成常規武器啦

聽朝出旺角之前去新港城投訴!!!

都係有啲驚 聽日先返

好高質

支電筒勁到

MOS 差館出面D字
應該日日清完又日日有新字

向民居開槍真係痴撚左線

好勁 有回音

條街好多街坊，好安全

睇緊立場 支燈真係好撚勁

開槍？吊你老母！

非街坊走先，我地街坊搞得掂

痴撚線 愈夜愈多人 又多人左

英國旗婆婆又喺度

我唔係話唔支持你哋清場，但你唔好搞到市民呀嘛

推
黑警冚家剷

依家班狗係咪淨係識落閘

大聲公好撚正
屌 圍狗屋必備

頭先呯呯聲係做乜

有人拍個閘

根本612到依家無情況 justify 到開槍

要散喇巴屍

要有個高質人講野先得

尋找「香蕉糖 Sir」！大行動！

港島 旺角已經玩過啦

其實黑警戰術都係hit and run
你街坊一人多就縮埋個龜頭

唔可以習慣
開槍係會死人

原來大聲公係佢

散啲咩？又係冷氣軍師？

泥緊

想問有冇人知d 文宣group可以入？

霸氣叔

街坊散乜鳩

如果有燒焊佬焊左道閘佢哋會唔會出唔到黎？？

係咪上次個霸氣哥？

散你老母

射晒18區未？？

屌得好！

霸氣哥剛剛先追住狗黎屌，屌到佢地上狗車

千其唔好

馬鞍山街坊咪繼續
其他地方嘅睇住尾班車

係耀安後面公路旁最起碼有廿架狗車 van仔size黎

屌得好

岩岩旺角翻黎見到

痴線惡過公安, 殘害平民 兵諫司長 評擊外國

應該絕大部分都係街坊😂

訓醒好撚驚準備去報案

剛剛走左個批返轉頭？

又圍過，班防暴陣間應該見人就尻打

不要只推，試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山
香港人，唔好放棄!

*8月2 : 公務員罷工集會 中環遮打花園
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

冇方法架喎
現有制度刑事要經差佬同律政
民事要燒錢就算贏都可能要蝕風險太大
唯有革命
不過香港人都未有準備

無晒人性
畜牲 狗都不如
師奶同阿叔幾好火力

開槍係會死人，死左就咩都冇
開槍係會死人，死左就咩都冇
開槍係會死人，死左就咩都冇
好驚愈開愈多槍自己有一日會對槍聲麻木

含撚

喺上環已經聽到麻目

唔知 無郁過泊晒你公路邊閃晒燈

係*

後果自負

都好耐下
利申：馬友

香港變成第三世界槍話開就開屌你老母

下星期一罷工

可能馬鞍山狗屋call增援，但總區唔派人去

用完即棄

咪講咩龜頭隻揪嗰啲廢話啦 叫放人口號啦

屌你老母係咪CLS, 係又射唔係又射，養呢班狗咬春袋

廢老保安放黑警入私人地方

所以咪唔好俾自己麻目

廢老保安可以唔撚洗做了

應該係由得你地一陣 唔知幾點就會好似琴晚咁清場

大聲公條友都幾勁 好似唐三藏咁
講撚左成個鐘

屌你老母果度民居黎架

廢老本身可能咩都唔識
見差佬就以為佢地要做野就自動放人

想問返頭先俾人拉左既full gear手足有冇人知而家點？

如果朱生在場班狗就慘啦

(803)(RTHK)馬鞍山開槍(1)

(803)(NG)馬鞍山開槍(2)

(803)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)

街坊清黎無用，今日清完，第二日又去過

推
黑警冚家剷
對付黑警唔使手軟

個廢老

冇人知
所以圍緊警署

推 快啲投訴佢
等人地可以安享晚年啦

係
有住雅景台嘅問下伯伯先
萬一真係唔知頭唔知路
或者係上頭有柯打
咁老無左份工有啲陰公。。。。

聽大聲公聽到想喊

大聲公邊度買

阿伯算啦，佢就算阻，隻狗都一樣照入架啦

大聲公加激光筆 終極和理非
超級遊擊

十八區佢地辣慶左幾多區
沙田、元朗、天水圍、上環、油塘、西灣河、葵涌、油塘、屯門、大埔

可能佢咁大年紀真係唔知咁多野

老人家就算啦，唔好搞人

試緊每區勇武程度 可能將克警大執位

唔通佢爆門咩你唔禁制佢入撚到黎

根本篇更篇到邊個就係
邊有特別一隊專人做

上次天水圍圍到4點

住客唔撚使瞓

佢個動作擺明係鬼鬼祟祟咁, 開完門扮無野喎

係咪可以準備係馬鞍山搞集會遊行抗議d狗亂開槍

pish

以後近狗屋既樓冇人買

其實有冇得搵幾部壞車塞住個迴旋處等D狗車入唔到黎?而家佢分分鐘搵速龍黎拉埋街坊

不如無開槍先搞集會
慳皮d

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

今晚速龍 越夜越好
明天 後天。 大後天

邊有人有體力當值

速龍 就得個班人

唔係比人放煙花既話可能屌到朝早

咁一齊落去聲援

個樣勁似藍絲,想拉晒你D班人

槍都開，你覺得佢唔會爆門?

廢老保安放黑警入私人地方
居民千祈唔好投訴佢
費事佢要安享晚年啦

今次加埋大聲公 其實係有一定程度擾民

唔好白痴 係特別抽調出黎
唔會影響平時自己部門既更

仲有後面幾個企係到

阿伯你想佢點
條女先過份啦

Tvb完全提都冇提過開左槍

又助工星期一罷工

寫信去「高衛物業管理公司」投訴

佢整污糟天橋唔使賠,到門爆左佢要上身

所有地區警署應該好撚憎速龍
比做係我就憎撚死佢地

大聲公揸住個最勁大聲公講道理，至少有200分貝

唔趕黑警走
都唔使撳掣開門啊

你抽調左人出黎
點樣影響唔到部門既更

咁....又失民意？
佢匿係狗屋可以點

小心包抄，夜晚好危險嫁，唔好衝動

係撚咩,你見岩岩MOS 班狗仲係到挑機又話街坊係暴徒你就知成個警隊根本十個有九個已經係完全失去人性

聽日夠唔夠精神出黎架

依家佢地直頭冇警告就對居民開槍wo，邊樣嚴重啲先

屌你日撚日都開

屌老母大撚晒咩

屌你老母 千祈唔可以慣
記住呢刻既憤怒 一定告到佢地仆街
有冇狗高清相 老豆搵仔有機會起到底

班狗已經唔理有冇權
反正冇人告得郁佢

烏溪沙迎海出面先頭有好多架狗車

真心 算啦
好多上一代見到警察就縮
唔太可以怪佢嘅

我又唔覺佢係廢老
睇個樣似係未見過呢啲事比狗嚇親
條女先過份

西貢周圍貼街招
用埋搵仔channel資料貼撚埋佢地電話地址

咁憑咩做保安？

冇即係冇能力保護居民
炒得

香港人算左幾多次全面抗爭運動盲算你唔沖擊都冇撚可能放過全何陷義士於不利的人

好想表揚，夠快手，遲少少出聲阻止都俾黑警入左

保安考牌都唔包要點對付狗
利申覺得佢唔啱但要體諒下好多屋苑保安真係唔識應付呢啲場面，沙田個陣都係靠街坊

開槍Gif

(803)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)

佢開門或者係想請警方走，俾個幢街坊自己去追究啦

算你老母 管理費交比呢d垃圾？

廢老邊會有樣睇

保護唔到叫咩保安

佢個樣嚇撚到呆左

頭先立場live話啲保安有份頂住度門

請永遠記住個一星期 睇住佢開槍 流血 恐慌咗幾日 訓教都怕訓醒已經唔再係香港既日子

有無back up霸氣哥呢段

咪就係

陶輝呢條撚樣要搵人搞掂佢

up

唔撚用腦
個個月淨係等出糧

所以要隊佢地屋企人

去信到全世界嘅警察部門，評價垃圾黑警表現

而家mos幾多人到？

班狗最好辣慶全香港
然後俾埋D深藍睇清新事實

擺埋上reddit

白兵講得好啱
班深藍真係要自己體驗下先知黑警嘅醜惡

頭先立場訪問個街訪話 保安同街坊一齊唔比黑警入黎wo

你地咪9up

乜撚野事呀依家 塞一塞路當正殺父仇人咁 他朝狗體也相同呀你老未

深藍真係要體驗下,
每區都俾狗射下體驗下就唔會話人搞搞震.

馬鞍山手足小心 迎海對出有幾架警車 有一推有gear嘅警察 唔知係休息定上裝備 無論點都好 小心

以前我一直都覺得禍不及妻兒 第1次想咒佢老母祖宗36代 做狗做到咁過癮丫 哪來的pride？

權力係佢到,你一係惡過佢一係賤過佢,你要邊樣?

good

而家可以任意開槍，隨心而發，中共出完聲，仲變本加厲

想提早退休共享大灣區榮耀
大家幫幫手

點先知佢地幾時收工

唔洗FF內訌，要內6.12 / 7.27 就內左
你當山頭主義，一堆要升要上位一派，一堆閒雜一派，兩邊唔搞大家各有各做

個廢佬保安一直後面睇戲
然後鬼祟咁去禁門制

大家放心啦，剩低嘅手足九成都街坊，速龍再來都追佢地唔到。

而家好玩啦，日日食完晚飯就落來散步，睇你落到幾多日閘

我都諗緊呢樣通常呢d時候總有2件廢老落街話阻住佢訓

宣傳：警察無端攻擊平民，無示警下突向平民開槍

講到明狗隻不得進入私人地方㗎喎，唔識做就跟指引做，唔跟就炒

不要說速龍 試著說[size=5]速犬[/size=5]

8.5全民罷工

D 過街老鼠幾時死呀 dklm

係飛虎、機場特警及反恐特勤聯合小隊

龜速

算你老母

耀安龜車走緊 唔sure係咪返返警署果邊

有5架

賤過佢

屌你老母死黑警
究竟想點撚樣
幾萬人又開槍
幾百人又開槍
係咪廢撚到要開槍鎮壓啊
屌真係好撚嬲